有冇人己經儲定錢等鼠疫沙士殺到來大手掃平樓 ！！

真係爆起上黎仲住得人咩

03後巴打？

死咗咪買都無得買。

個個等接貨仲跌得落？
跌得落即係得你一個接你仲狗衝？

死左唔洗買，仲賺

應該樓豬以後全香港得佢一個咁諗
同埋以為業主會驚平放

後生仔冇聽過沙士 ?

係正你嗰棟爆就唔係咁講啦 淘大有板你睇啦

樓就未夠錢 股就考慮下

個個就咁諗你估業主仲會唔會平比你

掃兇宅？on鳩！

淘大家下升返有突啦

就係人人都聽過 所以冇人會賤價放價 亦大把人等接貨

香港人試過一次驚之後唔會再平放

裝個u隔係咪可以升返

點會次次個pattern都係一樣

無咁多錢，淨係儲定午餐肉等手持午餐肉就有西屌既一日

應該只剩番中美真係打仗波及香港果陣, D人先會平放.
但如果戰局係美帝壓倒性大勝, 甚至美軍光復香港的話. 樓價應該會不跌反升

上次係好彩
同埋果時個政府仲係政府黎
今次? 我諗去到5000確疹 政府先會公佈
爆到大一大獲既話我諗D業主都係會驚

但唔同嘅係當年仲未有咁多中資（各大小派系）插旗
依家香港股樓都係佢地嘅金庫 （aka 民脂民膏 aka 戰利品） 會唔會拚死托住個市都未知

呢次樓價跌2成就開始分注買

光復到香港前都唔好買

諗清楚個需求仲有冇咁多
支爆嘅大陸人仲會唔會落嚟炒貴樓